# Readme

Это приложение призвано показывать форму. Всего одну форму проверки данных банковской карты.
В проекте используется:
  - React
  - Redux
  - Less
  - Css-modules
  - es6
  - webpack
  - karma, mocha

### Установка
Понадобится Node.js v4+ и webpack.

Скопируйте репозиторий в свою локальную директорию

```sh
$ git clone https://packpacka92@bitbucket.org/packpacka92/sberned.git sberned
$ cd sberned
```
Установка нужных зависимостей
```sh
$ npm install

```

Сборка development-версии. Директория сборки  /build
```sh
$ webpack
```


Сборка production-версии. Директория сборки  /dist
```sh
$ npm run-script release
```

Запуск сервера
```sh
$ node server.js --root /dist
```


###Валидация формы

Валидация на клиенте реализована на чистом html5.

!Внимание!
Чтобы успешно пройти валидацию нужно:
 1) в поле "Действует до" ввести 12/12 
 2) в поле "Имя и Фамилия" ввести "IVAN IVANOV"
 3) валидно заполнить номер карты  - четыре группы по четыре цифры разделенные пробелом
 4) валидно заполнить CVV - 3 цифры.